{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ghotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 G"
    },
    "text": "済州の中心部に便利な位置と様々な施設を提供するホテルGがあります。 客室はエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、専用駐車場も無料で利用できます。 済州港国際旅客ターミナル、済州パラダイスカジノ、新羅免税店などとの距離が近くて観光客に便利な宿泊場所です。 国立済州博物館からも近いので、文化体験を希望する旅行者におすすめです。 客室は薄型TVと専用バスルームが備わっており、シャワー設備と無料アメニティ、ヘアドライヤーなどが備えられています。 ベッドリネンやタオルも徹底的に管理されており、快適な宿泊施設を提供しています。 多言語を話せるレセプションスタッフがいるので、外国人観光客も便利に利用できます。 ベンディ窟やビザ林などの主要名所からも近い位置にあり、観光にも便利です。 済州国際空港からも近い距離に位置し、海辺を楽しみたい方のために近い距離に海辺があります。 チェックイン時間は15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルGの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルGは済州の中心部にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルGの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルGの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルGの専用駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルGの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ホテルGの周辺には済州港国際旅客ターミナル、済州パラダイスカジノ、新羅免税店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルGは国立済州博物館からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルGは国立済州博物館から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGの客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルGの客室にはシャワー設備と無料アメニティ、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGは他の言語を話せるスタッフがいますか？",
            "answer": "ホテルGには多言語を話せるレセプションスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "ホテルGはどのような観光名所に近くに位置していますか？",
            "answer": "ホテルGはベンディ窟やビザ林などの主要な観光名所に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルGは済州国際空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルGは済州国際空港から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "ホテルGのチェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 408
    }
}